潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

有冇人想知😂

起晒d人底

貼埋佢地d戇鳩事跡一齊恥笑啦

講黎聽下

會不會犯法😂😂同埋之前都有po過啦 佢地有幾千個假名同假fb or we7 所以可以係咪揾客

想知啲咩

有沒食到傳銷妹

我咪係 點食自己？

D同事好多都係情侶 包括嗰2個team頭

係咁*

點玩法？

邪教教會咁

有冇搵到$$？

佢地好鍾意洗你腦話係度可以靠努力搵到既錢
出去打工點會搵到咁多 講到做人要幾有志向
其實就想你一心一意去幫佢開單
好似成個人賣左俾佢

良心中藥.....
岩岩先睇完小姐誘心

一入到去就俾個女人(請我嗰個，俗稱上線) 佢係咁介紹啲同事我識 全部都奇奇怪怪 個個輪流介紹自己 一講就講成粒鐘 我冇應過都可以係咁介紹自己 包括啲入行經過 分享自己嘅嘢 同講到自己喺事業上好成功 佢地口才好好 但全部低學歷 多數中學學歷/ive/大專 有啲係仲讀緊大專嘅 每日翻去所謂嘅training就係係咁俾佢地洗腦洗幾個錢 內容係叫你上進 要做個成功人士 姐係賺到好多錢

唔計training 做左一個月差唔多有1萬

冇撚有錯

Ching sick ball

個個都喺個公司做到11點 之後就會開個邪教會 佢地自稱係mo (motivate)公司文化 主要就係成班幾十人圍埋 聽1-2個釣到好多水魚嘅”出色教徒”分享佢嘅成功之道 然後會有好多新教徒坐低聽佢地嘅成功之道 個個仲好撚認真抄notes 唔抄會俾後面嘅上線屌

推

仲有大家好真係好邪教feel

好！

賣咩產品？
我都做過類似既野

大家千期唔好上當去以下地址
雅蘭18樓 同21樓 美容院 pretty renew neo derma
潮流特區 hkue education
仲有eml英文課程 同finance課程
仲有澳洲大學在港修讀的大專課程 但只有marketing 課程(在太子的課室)

所有同事拍手歡迎?

差唔多 個個都懶熟咁 成日話一齊食飯

咁有冇叫你dump錢出嚟

咁咪水左d人上去？

正啊 好多野想知
可以tg傾？

冇 你出單先有錢

想知咩

全部

水左 好慘佢地

例如

姐係去到你搵到錢都唔洗俾錢出嚟？

係

但個公司文化同要俾錢入會個啲都差唔多

咁都叫傳銷咩係邊個位

佢要你sell身邊嘅人 朋友 屋企人 仲要寫人名單 包括名 電話 同佢地嘅資料 俾上線 仲要上fb係咁add人傾計加攞佢地電話 之後就開始聯誼 入題 開口 最後就約佢地食野然後上美容院or學校 呃佢地錢

邊間 sell乜 過程 手法 etc

10幾年前做過LB，冇比過錢，中途唔玩，轉頭成team執笠

大角咀 恆利中心3樓 有另一個場喺中匯商業大廈
Sell咩講過 有d人用app揾客 有d人揾fb 揾到之後就會同上線夾case 度橋點氹佢落答

咩係lb

銅鑼灣崇光樓上，賣香薰，自稱環保生意

我都呢排了解左亮碧思都係信朋友比左錢做38 姐係所為既評級 不過已經走返出黎 當買教訓

LB咁出名你都中伏？

正啊 帶我去

你入得幾個月就唔係潛入喇，擺明係想搵錢，只係做左幾個月搵唔到錢先搵藉口扮潛入

亮碧思 一開始用垃圾香薰油做傳銷 之後好似用垃圾紅酒
依家唔知

有冇佢哋個搵食電話/相爆？

幾時破壞間公司？

無辦法 好信個朋友

最尾嗰間係咪喺協成行？
懷疑我朋友讀緊

唔知呀 叫澳洲塔斯曼利亞喺香港嘅學位 喺太子定油麻地 唔記得了 個中心叫hkue hong kong university education

自己去得啦

上線中文全名叫咩名？

嚴格呢講頭嗰2個月係training之後嗰個月先係真做 一開始係被人呃入左去 之後甩唔到身 後來係朋友同我講我先上網查呢間公司係有問題

佢地有兩部電話以上

一直都想

其實入邊d人知唔知自己做緊呃人公司
定洗左腦以為真係賣緊好野

爆得一個得一個，增加佢哋揾食成本+比連登巴打有所防備

美容雞查詢系統

有新資料可以SEND去 beautychicken420@gmail.com 或者 Add New

無人帶點入去啊？

我輕輕一推

幾點返工？

1

成隊人入去掃場 全部呃人錢不得好死

正 有幾個都識

點都會知d

好啊 你帶隊 我去啊

咁幾點收工？

可以水埋我～？

12

直接入我户口仲好

佢地都人多勢眾

想問下呢間係唔係Joyce international

唔識佢 但佢嘅對白同埋貼食物相真係好似佢哋嘅手法

你靚唔靚女先？

話說我今日疑似上左一個傳銷公司上「training」有D嘢想同樓主交流下 會唔會留低TG？

利申：女

total水咗幾多個
每次袋幾多

你又俾人呃 sosad 邊到 係咪又恒利中心3樓

快啲走 佢地會洗你腦

蔡一傑

唔係

我知 多謝絲打remind

係啊屌 垃圾

我係比個「朋友」拉我去 我見佢咁踴躍 睇尼拉人入去可能有commission bonus個D

其實點解要起樓主底

恆利最大粒果個好似叫Adam

呢個應該係佢嘅staff number 個個喺入面做都有

你朋友拉你入去 之後你每張單 佢都會有錢收㗎

千其唔好做 早走早著 佢地表面係間好正常嘅中介or銷售公司 但其實到你翻耐左 就會迫你上training 同埋問你攞你身邊嘅人嘅資料 例如電話 之後佢地就會用各種黑暗手法 呃人上去佢地嘅合作機構俾錢

係 巴打你都入過去？

踢爆間傳銷公司 搞到佢地冇生意做咪俾人報復

係上過去幾日.
後尾帶我上去HKUE個center先醒起原來係傳銷.

我意思就係咁可能字面唔清楚

做得好 傳銷狗死全家

想同樓主開床單

有冇link?

點解會問我朋友拎身份證影印 用黎做咩架？

同我起晒佢地底。電話。叫咩名

有冇最新資料？

好似今日俾個fd水左上去in
見佢講啲內容一樣
想知多啲
留個tg
@smiletowin
btw我上到去見好多人in緊
真係年終呃唔少人

大約6年前 都比個同學水咗上去 返咗應該有1至2個月 浪費咗暑假
公司已唔記得咩名 但都係旺角 sell美容教育乜乜乜
當初仲真心介紹過2個fd去聽教育野 好彩佢地冇比人水到最後

最掂個d一個月搵到幾錢?

屌前幾日先見完佢嚟
心諗interview自己一輪嘴講自己咁多嘢咩 話係呢個公司做好開心好尊敬啲前輩 好想好似啲前輩咁有錢
我心諗你同我講呢啲咁做乜鳩
望住你啲衣着 你話你做咗一年幾都係呢啲普通MK妹裝身真係好想問你諗住呃邊個

Interview見過呢個水晶梨

電話唔知啦但公司未又係18 19 20樓
世界上都好多易呃嘅人可以比佢地厄
想講上得去面試嘅人個樣都係似易厄同幾薯下

推爆佢 佢呢個兩月請緊新人 要比後生睇到
唔撚好比佢地呃咗！！！！！！！

大半年前收到電話 話我之前apply過 但完全冇印象好彩甩底冇in到 最近我朋友又收到類似電話 每次都係話 之前冇空缺 而家有啲part time 實習走咗所以先請人最奇怪係佢淨係話你知大廈名 但幾樓咩室就唔講 用好多理由話會落黎接你好蠱惑

下線係咩？

問下樓豬啦
佢都攢唔少

入世未深嘅年輕人，俾人呃入行的話，真係幾慘，自欺欺人咁工作，生活有乜意義？大家警覺性要高啲吖！

Rainbow 吸塵機？

真係要叫身邊朋友多啲注意

推爆佢 上左去幾日 唔想呃人

有咩想知 盡答

如果係叫水你去佢果公司做既，會唔知點解有你電話，打黎問係咪幾個月前apply過part time ，依家仲有冇興趣翻part time ，但係唔會好清楚講到明份工既title係咩，靜係講工作範圍就係聯絡下啲客，關於marketing咁

知唔知佢地公司如果上training係咩時間幾點-幾點
另外約人上去interview果d又係咩人

琴日啲狗一腳踼落去嘅呢個叔叔
其實係一個基督教嘅傳道人

去片:

以前試過中伏 最後放榜都係冇要到
後尾又識左個人 出黎見先知係做美容 仲要係同一間公司嘅旗下嘢 同佢食飯傾計果陣已經再三同佢講唔好sell我 最後佢冇啦啦話請我食飯 之後佢就慢慢唔覆機

Margaret

之前上去果陣都keep住有見到新人入去interview

屌 我之前玩Tinder 有條女帶我上去
之後愈聽愈覺得我奶撚左野 之後走得切

睇黎都幾多受害者

n年前淨是做過一單，但佢地差1000未俾我 個次之後就冇再做連個班人都冇再聯絡

一個月先差唔多有1萬，同出黎打份工差唔多

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

返左一個月工有冇糧出？

低學歷已經唔洗講啦

點解仲有人會埋沒良心去做呢啲中介呃人錢？
支持全力打擊傳銷

想知點樣甩到身 有朋友全心入咗呢行
做咗一次大數 應該同你同一間公司

邊間

入左嘅話可以點全身而退

乜ENG仲生存緊咩？歷史悠久 想當年都比佢水過半日
仆街政府 可以比呢啲吸血公司生存咁多年

好彩睇到你呢個po 差d俾個fd呃左入去做

如果我不慎入咗去仲俾咗個人資料可以點算

lm

讀DBS 都做呢行？真係影衰DB 仔
禮義廉

亮碧思？

救命我都被人撚咗上去買咗萬幾蚊plan ，如果聽日上去取消有冇可能成功？

直接上門話都係取消個plan就ok?

唔該曬我聽日再睇吓得唔得

樓主我申請咗退款，佢話我落啲訂金會係一個月之內叫我上去拎返支票 係咪即係已經冇事？

大家要小心啲識朋友😑
支持樓主全力打擊傷害緊香港人嘅傳銷集團

講到投資要幾十萬，
點解要推人借錢？

咁你混入做咩？

仲衰撚過垃圾文書助理

樓主仲有冇做

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

中左可以點？

嘉嘉sell過我讀英文

啱啱比隻傳銷狗打過黎 叫我上去in
98020536 suki
之前都有一隻
94547901 阿靜
傳銷狗無處不在 大家小心

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

「轉䀡」

美容雞查詢網

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

感謝🙏🏼

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
IG: cwchowcwchowcwchow121

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問）
全名：iu chun yam
電話：92018153
另一電話：57167688
Facebook:
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy

更多資料及圖片:

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG: sabrina0419.maki

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: ck._.kw (原名：c_.kawai )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

我屌！好彩睇到呢個po
我就係上恆利中心3樓既豬仔
話說就係 有條友打黎叫我interview 但我完全唔記得我apply過一份咁既工 咁一開頭打黎：hello 你係咪xxxxxx?(我以前英文名）但我搵工既所有cv都無再用呢個名 個名係之前中學用既 睇完呢篇既 先知咁鬼。。。即係佢用唔知咩途徑攞到一啲岩岩中學畢業既學生資料（？）
咁我比佢水左去interview 佢地就一直講話呢份工好好前途呀攞到經驗呀勤力就搵到好多錢... 都感覺騎呢架啦以為自己諗多啦 in完啦佢就叫我第二日去training 主要講美容，升學既野 之後都係講經啦話會搵到好多錢 話你讀書實際用途不大......
屌 真係好撚鬼。上面training有好多無知少男少女比人水做‘教徒’同埋佢講左個附近一個地方叫我等佢接 話咩基於保安理由乜柒乜柒咁 但最後係去左恆利中心3樓
突然間醒起 個陣同左一個係個度做左年幾既人傾計 佢問我點解in呢份工 我直接講其實我都唔知自己in過呢份工 佢笑左：hahah 你千奇唔好比其他人知
Um...anyway
希望push到比更多人睇 唔好做豬仔（唔好好似我咁...不過好彩及早醒覺）

哇，好在我有search下睇post姐，我見佢無比地址我咁奇怪，就search下啦，點知發覺大家同我一樣

我又係早2日收到個電話問我係米半年前apply左xx job，佢講好快完全聽唔清，咁我最近又真係apply緊啲job不過係啲assistance既工，絕對唔係尼個，同埋我半年前無apply過任何野

咁我問佢咩公司啦，佢又係講好快又聽唔到，咁果陣我食緊飯就求其應佢係呀係呀，跟著約過2日interview（聽日）
咁到今日就收到佢whatsapp，見到文字清楚啦，就search下，點知一search就比我見到尼個post，咁聽日慳返唔洗去

有埋佢張whatsapp icon相，我放埋上黎啦，如果有人留言話要睇既話，我cap低左，廢時比佢知係我放佢上網，話哂佢有我電話號碼，點知會對我做啲咩

[14/02, 23:07] +852 5931 2491: Halo，我係安排Interview既twinkle啊👋🏻聽日面試時間係2點鐘
地址係：廣東道1145-1153 旺角a出口 豪華戲院附近

準備Cv ，基本1分鐘自我介紹 ，上堂時間表就可
[14/02, 23:14] +852 5931 2491: Champion firm
[14/02, 23:18] +852 5931 2491: 因為樓下有保安比較嚴謹，所以公司會安排我來接你

姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

佢條女

佢成家人老豆老母不知所謂同佢阿妺

上過恒利here
個陣得行無野做諗住上下去
做左2日已經知咩料
反正得行咪繼續去下
但佢地講啲嘢越黎越離譜
我無一樣野認同亦都覺得佢地講野好on9
然後我同佢地講既野無一樣係真 好好玩
btw如果唔係個陣帶我去條友幾型都唔會繼續去
最後去左2星期到 仲係斷斷續續咁

今朝收到電話，

準備去撚鳩佢地一獲

係咪同一間黎？

你有無

未見過既可能唔同team

我都講一講先
我係因為嬲得滯所以講
自己都遇到個美容鴨
日日都chat自己開頭都覺佢怪怪地
條友成日自吹自擂話自己幾有品味同遠見
幾左我食飯後 第三日左右開始想介紹我做淋巴
我話好驚佢係sales
我本身有做facial就叫佢吾好sales我
佢就即刻停晒無搵我 但以防萬一
都share埋佢電話出黎俾大家
最衰DEL左佢對話 佢影過自己帶人上去嘅美容相我睇 我上網搵到間野叫 NEO SKIN LAB
妖 條友 同間公司都好垃圾

無啊 我係玩omi時求其襟到
佢whatsapp得尼張圖
同埋佢真人吾靚仔 個嘴好似中左毒咁

最CHEAP嘅位係
明明吾係岩岩認識左無耐
佢成日想R人請食飯
心諗點解佢份人咁吾男人😂😂
可能做慣美容鴨 好多女仔冧佢？
但我覺得佢咁樣真係好嘔心囉

打錯字 明明係岩岩認識左無耐*

好認同 所以要爆佢D野出黎 等大家知咩料

咁我都無中蕉 保持理性
但一黎就叫人請食飯又送野
真係好CHEAPPPPPP
做傳銷嘅人心態好嘔心

唉 我都覺⋯ 超失望
我第一次遇到咁嘅人

我試過比中同呃
報左垃圾英文課程
果陣retake 人生低潮
兼且易信人
損手兩皮

果陣仲未有連登
高登又冇乜人講
無啦啦比個人唔熟中同inbox我
果陣毒撚+retake+ 想升grade+易信人
之後落搭
Sell我個陣不停踩我同埋堆補習
之後用堆啊媽都知嘅道理包裝

呃完人錢不特止仲要特登踩低人
果個中同又話想幫我升grade
屌 講到尾咪又恰我毒撚搵水魚
之後成功個一次，又想搵我報hkue
好彩呢㳄冇中伏
雖然事隔幾年
但內心仲有條刺
有朋自遠方來，非奸即盜
又朝一日光復香港，真係要搵呢班傳銷撚祭旗

OMG 真係幾大陰影
點解做Sales可以做到咁無良
佢地真心覺得自己幫到人定點
真係好嘔心
你有冇同身邊嘅中同講尼件事

冇同中同講
佢哋唔會信
陰影就冇乜
怨氣就大把

有朋友入咗行，就開始返工，想問佢哋sell個課程同療程本身係有咩問題？冇認證？

我覺得佢要諗清楚
點解好地地一間公司
要靠交友app咁樣去欺騙人感情😨
就算吾係愛情 但友情上嘅欺騙其實都好hurt人😐
做SALES就光明正大D 係好嘅野 大把人爭住想要😐

好認同絲打
被騙的感受好難受

巴打受過傷害？
打去 polyU 問尋求真相，好醒

認同，佢哋手法卑劣
對感情認真的人，一定會受到傷害

有無床單，淫亂野爆

其實只要內心強大, 例如夠無恥 就唔會俾佢洗腦
俾洗腦果D通常自卑, 冇乜分析能力.

啊 好認同😂😂😂😂

咁以前中學自己係毒

岩，所以佢哋嘅對象通常係DSE學生，等佢哋DSE衰咗，內心受打擊嘅時候，水佢哋讀d冇HKQF嘅課程，屌佢老母呢啲垃圾課程仲衰過IVE，人哋讀IVE起碼有機會上返8大，佢哋呢啲仆街垃圾課程衰到連政府認可都冇，連想入返政府做CA/ACO 嘅機會都冇，更加唔駛諗過唔過到私人工嘅HR. (係呀！你連IVE都不如呀！）

當然有d on9 仔唔信，話可以將來去評審乜柒乜柒，網上d人中傷佢哋，咁我只能講條路自己揀，仆街唔好喊

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

做得好好！竟然咁用心咁分析🙌🏻
希望DSE生見到

認同
以前咁🀄️招

中

隔咗成個月冇回覆，今日竟然係叫你做facial
大佬可唔可以專業小小

姓名： annie / grasssss / grass
電話: 60162560 / 92495726
IG: e.i.n.n.as

更多資料：

PUSH😂😂😂👍🏻

曬晒啲時間 根本就係唔夠狼死都開唔到單 鬼搵到錢咩

推一推

系咪系mk

上面係咪好多後生仔，排排坐，跟住右邊有啲人係度interview咁，系好似5樓定唔知幾樓。

其實做呢行絕對會搵到 只係睇下可唔可以埋沒良心同斷六親嘅準備

但一個月around幾多先？但好似冇底薪做幾多有幾多，冇咩保障

有無人知joyce XXXXXXXXXXXXX holding咩料？朋友西交友app識左個女女，上左去做training，話係做貿易，但係我點睇都覺得有問題，佢又比人洗左腦覺得其他人講嘅都係假。。。點救番佢出黎好。。。有無咩證據

頂 叫佢睇ROCK哥啦😂

求link 冇睇開
佢話係比$5000公司換價值$5000嘅貨，再自己做生意(類似)喎
個班話有比番對等價值貨你所以唔係層壓式，個辦公室又係買嘅冇呃人喎(又真係查到)
成件事好奇怪但又說服唔到佢help

Push

依家既新招數話做貿易.......
同我懷疑LinkedIn都有傳銷L 搵人，年頭收到個call，
話唔可以講公司個名同做咩業務，話想搵真正有心既合作伙伴，
都CLS既

推 中過招 上去聽咗幾堂就走撚咗
一入到去就洗腦 叫你諗下咩係「態度」 「目標 目的係唔想隻肥羊走

聽過有人廿歲 大學生。月薪過5萬但 日日跑數
其實佢哋啲數係員工身邊嘅人 R人入嚟 從新人朋友親戚入手 有幾多R幾多

我想問我懷疑我朋友係做左呢啲 大家可唔可以幫我睇下
又係一開頭有人打比佢 問佢記唔記得自己in左呢份工 我個fd話冇印象 個人話好耐架啦 差唔多半年前 。之後我個fd一直都冇翻工 所以就應承左
我問我個fd點啦 佢話要翻幾日training 話有錢收既，之後我問佢training成點 佢話好攰 要聽好多野 會一對一同你傾計 之後再上堂 佢話學左好多野 例如金融 股票 美容 升學個啲
之後佢就正式做左 我問佢大概係做咩 佢話 乜都有 美容 升學 中醫 個啲都有 我問佢人工係點啦 佢話開到單就有錢 大概3張單 就有2萬蚊起跳
之後佢一路成日都要見客 又玩交友app搵客
佢仲話以加要準備 升職 個啲 所以要努力啲 之後佢話佢公司啲人都好有錢個啲 2x歲就揸跑車個啲
我一直都係以爲佢係做sales個啲

大家覺得佢係咪做左傳銷😭

我覺得佢開始比人洗左腦 係咁話錢先有用 要搵多啲錢 要買車 要買乜買乜 之後日日翻工凌晨先翻去
仲係咁話同我講話係香港要賺到錢一定要買股票 我本身唔識呢啲 我話我啊媽有買藍籌 佢話邊有人買啊婆股 要買就唔知買啲乜 （我唔記得 ）我話我邊有錢啊 買親都要幾千蚊 佢話幾百蚊都得架 之後仲話叫我有frd想做facial 記得搵佢

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

我用一個過來人嘅身份同你講

你個fd 已成為一個仆街，為免傷心我建議你同佢絕交啦，唔係到時佢連你屋企人都呃我唔知你點算

但係我知佢翻工之前戶口都係得幾百蚊 佢又冇信用卡 係咪唔一定要比錢先入到去？今日同佢講過下 佢又話未必間間都係咁 佢話要你比錢先個啲係呃人 但唔洗你比個啲 就唔一定係 佢仲話每個行業都有2面睇 佢話網上既野唔可信 可能係同行攻擊都唔定

都見過下佢公司啲人 唔多 幾個咁啦 全部都有車 但唔係著曬老西咁 全部都係正常衫+牛仔褲個啲

你真心信佢？

中間個個ig無啦啦加我

我都中過伏被fd帶入去做過兩個星期，覺得唔對路無再返。。好想救返個朋友出黎 但佢做得耐已經被洗腦

###############################################

姓名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話: 59920798
電話: 51610763 (可以 iMessage)
最新IG: yyyyy_1ii (原名:totor.00 )

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資料及圖片:

以下資料為騙徒曾使用的AC
電話:61179187 (已停用)
電話:64668426 (已停用)
ig: aiiizzii (前名:cc.1iiii) (已停用)
另一個 ig: icyiiiiiiii(前名:1nn1ee ) (已停用)
另一IG: lyy_1ii(已停用)
Snapchat: crystal1i

之前都做過依行
估唔到今日爭啲奶野
俾人的咗去睇中醫
大家同行都sell 有冇搞錯

疑似美容鴨👏👏👏

5619 果個一定係美容鴨

因為佢有搵過我

4隻鴨同一個app搵食，其實你哋大家知唔知？

之前識咗個一樣樣, 但唔係叫VICKY, 佢間野叫Reenex想約我去, 拒絕咗之後間野過幾日就爆武肺

樓主潛水

疑似騙徒Crystal Li新電話

咁樣做“生意“，呃人買套票／課程，會好開心?
好難理解呢啲人係以咩心態黎生活
唔通呃到人，揾到水魚就叫做“成功“？
人生咁樣過開心咩？勿忘記“人在做，天在看"

用改善身邊人既質素做傳銷, 搵緊下線未?

笑死 我去過雅蘭 入面全部一pair pair
一樣衰 一正常樣咁
有啲毒撚咩住個書包跟住條女入嚟
又有啲暗瘡肥婆跟住條仔入嚟
諗起都搞笑
但真係好多人囉上面

Wow 大開眼界

我中過伏,2016年個時上咗去cwb 間Neo Skin Lab,俾人呃9咗1萬蚊,佢地仲打算試下碌爆我張卡睇下我可以買到幾多,好彩當時張卡得1萬,先冇俾佢呃9我咁多錢。班人正一仆街

推文

有fd已經讀完hkue grad埋

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

佢哋最後點